<resources>

    <!--登录界面-->
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>

    <string name="app_name">Recruitment</string>
    <string name="title_home">首页</string>
    <string name="title_dashboard">发现</string>
    <string name="title_notifications">消息</string>
    <string name="title_mine">我的</string>

    <!-- 学校概括界面模块 -->
    <string name="SchoolProfiles">
        \u3000\u3000广西师范大学是国家教育部与广西壮族自治区人民政府共建高校、“中西部高校基础能力建设工程项目”高校。
        有王城、育才、雁山3个校区，校园面积4100多亩；在职教职员工2355人，全日制本科生26831人，硕士生6386人，博士生171人，
        各类留学生近1600人，成人教育学生16000多人。经过建设发展，已成为一所教师教育特色鲜明、
        文理学科均名列全国百强、国际交流合作广泛的综合性大学……
    </string>
    <string name="SchoolProfiles2">
        广西师范大学的前身为广西省立师范专科学校，创办于1932年10月12日，校址在桂林雁山。\n\n
        1936年，广西省立师范专科学校并入广西大学，成为广西大学文法学院（后称法商学院）。\n\n
        1941年10月重建广西师范专科学校，1942年4月改名为广西省立桂林师范学院，1943年8月又改名为国立桂林师范学院。\n\n
        1946年2月迁址南宁并改名为国立南宁师范学院。\n\n
        1950年2月，国立南宁师范学院从南宁迁回桂林，再次并入广西大学，成立广西大学师范学院（后称文教学院）。\n\n
        1953年全国院系调整，广西大学奉命撤消。同年8月，根据教育部关于全国院系调整的计划，以原广西大学文、理各系留下的部分教师及师范专修科全体学生为基础，在广西大学原址（桂林市将军桥）组建广西师范学院。\n\n
        1954年学校迁入桂林市王城（现为王城校区）。\n\n
        1976年在桂林市东郊三里店增设分部（现为育才校区）。\n\n
        1983年5月28日，广西师范学院更名为广西师范大学。\n\n
        2005年12月8日，在桂林市雁山区雁山镇建设雁山校区，2007年10月7日投入使用。\n\n
    </string>
    <string name="title_SchoolProfiles">学校简介</string>

    <!-- 首页模块的子模块 -->
    <string name="title_SchoolSummarized">学校概括</string>
    <string name="title_RecruitmentInformation">招聘信息</string>
    <string name="title_RecruitmentAnswer">招聘答疑</string>
    <!-- 发现模块的子模块 -->
    <string name="title_OfficeWork">办公办事</string>
    <string name="title_SurroundingThings">周边</string>
    <!-- 消息模块的子模块 -->
    <string name="title_Notice">消息列表</string>
    <string name="title_attentionPeople">我的关注</string>
    <string name="title_PrivateMessage">通知</string>

    <string name="title_activity_photos_show">PhotosShowActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>

    <!-- 校园地图模块 -->
    <string name="title_yanshan_Map">雁山校区</string>
    <string name="title_yucai_Map">育才校区</string>
    <string name="title_wangcheng_Map">王城校区</string>
    <string name="title_activity_detail_introduction">广西师范大学简介</string>
    <string name="gxnuRules">广西师范大学规章</string>
    <string name="TalentsTreatment">引进人才层次、条件和待遇</string>
    <string name="jobstrategy">求职攻略</string>
    <string name="large_text">
        "学校简介：\n\n"

        \u3000\u3000广西师范大学是国家教育部与广西壮族自治区人民政府共建高校、“中西部高校基础能力建设工程项目”高校。
        有王城、育才、雁山3个校区，校园面积4100多亩；在职教职员工2355人，全日制本科生26831人，硕士生6386人，
        博士生171人，各类留学生近1600人，成人教育学生16000多人。经过建设发展，已成为一所教师教育特色鲜明、
        文理学科均名列全国百强、国际交流合作广泛的综合性大学。\n\n

        \u3000\u3000学校历史文化丰厚。学校前身——广西省立师范专科学校创办于1932年，是广西高等师范教育的开端，是中国最早的高等师范学校之一，
        曾六次更名，八次迁址，四度调整。抗战时期，与西南师范学院、昆明师范学院一起，成为抗日大后方著名的三所高等师范院校，
        并被誉为“西南民主堡垒”。1943～1978年，是广西唯一一所培养本科学历教师人才的高校。1983年更名为广西师范大学。建校以来，
        杨东莼、薛暮桥、陈望道、欧阳予倩、林砺儒、陈翰笙、夏征农等一大批知名人士和专家学者荟萃学校，秉承“尊师重道、敬业乐群”的校训精神，
        执教治学，弘文励教，为国家尤其是广西培养了30多万名教师和其他专业人才。2012年，中共中央政治局委员、国务委员刘延东视察学校时，
        勉励师生“建设有特色高水平的一流大学”。\n\n

        \u3000\u3000学校科教平台较高。现建制教学学院（部）21个，全日制普通本科专业78个，硕士学位授权一级学科27个、专业硕士学位授权点19个，
        博士学位授权一级学科6个，博士后科研流动站3个，广西（高校）重点学科35个，学科专业涵盖了除军事学外的12大门类，
        文科的学科门类、博士点、硕士点及自治区级文科重点学科均位居广西高校前列。现有省部共建国家重点实验室1个，教育部重点实验室2个，
        广西重点实验室6个，广西高校重点实验室16个，广西协同创新中心5个，广西高校人文社科重点研究基地3个，国家级实验教学示范中心3个，
        自治区级实验教学示范中心8个，自治区级虚拟仿真实验教学示范中心4个，自治区人才培养模式创新实验区3个，广西卓越教师教育协同创新中心1个。
        全校馆藏纸质图书332.687万册，中外文期刊596832册，电子图书2224788册。拥有国家文科基础学科（中国语言文学）人才培养基地、
        国家大学生文化素质教育基地（联合）、教育部基础教育课程研究中心、国家社会体育指导员培训基地、国家体育总局体育文化发展中心研究基地、
        中小学骨干教师国家级培训基地、全国重点建设职业教育师资培养培训基地、国家语委语言文字应用培训基地、教育部高校辅导员培训和研修基地、
        教育部高等学校继续教育示范基地、共青团中央“青年马克思主义者培养工程”全国研究培训基地等一批国家级教学科研平台基地。
        学校是CERNET华南地区网桂林主节点依托单位，是广西实施“人文强桂”建设工程主体单位，
        2009年广西壮族自治区人民政府在学校设立了广西人文社会科学发展研究中心。\n\n

        \u3000\u3000学校师资素质优良。学校有专任教师1699人，具有高级职称888人，占52.27%，具有硕士（含）以上学位1507人，占88.70%；有国家级、
        省部级以上高层次人才100余人次。其中，广西院士后备人选培养工程人选1人，国家“万人计划”百千万工程领军人才1人、
        国家引进海外人才“千人计划”人选1人、国家“万人计划”科技创新领军人才1人、国家百千万人才工程人选3人，国家有突出贡献中青年专家2人，
        国家“长江学者”特聘教授1人，国家自然科学基金杰出青年科学基金获得者1人，国家创新人才推进计划中青年科技创新领军人才1人，中国青年科技奖获得者1人，
        国家教学名师1人，国家自然科学基金优秀青年科学基金获得者1人，享受国务院政府特殊津贴专家16人，教育部创新团队发展计划人选1人，
        教育部新世纪优秀人才支持计划人选8人，人事部高层次留学人才回国资助人选1人，广西“八桂学者”9人，广西特聘专家7人，广西优秀专家13人，
        广西终身教授2人，广西有突出贡献科技人员3人，广西优秀专业技术人员2人，广西十百千人才工程第一、二层次人选6人，广西“新世纪十百千人才工程”
        第二层次人选20人，自治区级人才小高地带头人1人，广西高校教学名师13人。\n\n

        \u3000\u3000学校教改成果显著。学校获得国家级特色专业建设点7个、国家专业综合改革试点1个、教育部卓越教师培养计划改革项目1项，国家精品视频公开课3门、
        国家级教师教育精品资源共享课立项课程4门、国家级精品资源共享课2门、国家级精品课程2门、国家级双语示范课程1门，国家级教学团队2个，
        国家级大学生校外实践教育基地1个，所获国家级标志性成果在西部地区同类院校和广西高校中名列前茅；2014年获得国家级教学成果奖一等奖1项、二等奖4项。现
        有自治区优势特色专业15个、自治区优质专业11个，自治区在线开放课程8门，自治区精品课程27门，自治区精品资源共享课4门，自治区特色专业及课程一体化项目11个，
        自治区教学团队10个。此外，学校始终坚守教师教育的使命与担当，确立了“引领广西、打造品牌、服务基础、走向海外”的教师教育发展思路，
        成为广西教师教育的“摇篮”。近年来，学校依托学科基础和区位资源优势，成立职业技术师范学院，形成了涵盖各级各类师资培养的“全覆盖”体系，
        构建了教师职前培养和职后培训“一体化”模式，为推动广西基础教育和职业教育发展作出了积极探索。
        学校在2008年教育部组织的本科教学工作水平评估中获得“优秀”等级。\n\n

        \u3000\u3000学校科研成果丰硕。近五年来，学校科研立项数和科研经费均获得大幅增长，获得各级各类科研项目2112项，其中，承担国家星火计划项目，国家自然科学基金、
        国家社科基金等国家级项目337项，科研经费（RD经费）总计约4.96亿元，1250多篇学术论文被SCI等三大索引收录，获得省级以上科研成果奖励17项。
        在自然科学基金四类重大项目（重点、杰青、优青、基础仪器重大研制专项）上连续实现零的突破，化学学科成为进入ESI全球前1%的学科。科研成果获广
        西科学技术特别贡献奖1项、广西自然科学奖一等奖3项、二等奖5项、三等奖5项，广西科技进步奖二等奖3项，授权专利562件。国家社科基金项目年度立项
        数连续6年均跻身全国百强，在2017年国家社科基金综合排名中，我校位居全国第49名，西部排第10名，地方师范高校中排第7名。获中国高校人文社会科学研究优秀成果奖二等奖1项
        ，三等奖2项；全国教育科学研究优秀成果奖二等奖1项，三等奖4项；广西社会科学优秀成果奖445项，其中一等奖22项。2部教材获得 “十二五”国家级规划教材。\n\n

        \u3000\u3000学校文化产业蓬勃发展。广西师范大学出版社成立于1986年11月，是中国首家地方大学出版社集团和广西首家出版集团；近年来，先后收购澳大利亚视觉出版集团和英国ACC出版集团，
        领先建成具有成熟的完整产业链的跨国出版集团。现拥有分别位于北京、上海、深圳等地以及墨尔本、新加坡、伦敦、纽约、克罗地亚等国家和地区的30多家企业。
        在近些年行业机构组织的综合评估中，综合实力稳居中国大学出版社前十。先后有20多种图书荣获包括“五个一工程奖”，“中国出版政府奖”在内的国家级重大奖项，
        曾荣获全国高校教材管理先进集体、先进高校出版社、良好出版社、先进出版单位等荣誉，被评为深圳读书月“年度致敬出版社”、上海书展“最有号召力的出版社”、
        北京图书订货会“读者最喜爱的出版社”等荣誉。\n\n

        \u3000\u3000学校国际交流广泛。现与40多个国家和地区的200多所高校及机构建立了合作交流关系，在海外设有3所孔子学院。学校是教育部来华留学示范基地、
        国务院侨办华文教育基地，是教育部“中国政府奖学金”、国家汉办“孔子学院奖学金”、广西政府“东盟奖学金”留学生接收单位。
        学校王城和育才校区曾是越南学校的办学点，从这里走出了10多位越南国家领导人，40多位越南省部级领导，是目前国内接受和培养越南留学生最多的高校，
        也是全国唯一在越南建立孔子学院的高校。近10年来，共接收了来自60多个国家的长、短期留学生15000余名。\n\n

        \u3000\u3000学校社会声誉良好。学校党委被评为“全国先进基层党组织”。学校荣获“全国学校艺术教育工作先进单位”、“教育部依法治校示范校”、“国家级语言文字规范化示范校”、
        “安全文明校园”、“绿色大学”等称号。学校在2008年教育部本科教学工作水平评估中获得优秀等级，在2016年教育部本科教学工作审核评估中得到了评估专家组的高度认可。
        学校教务处连续3次被评为“全国普通高校优秀教务处”，学校高教研究室连续3次获“全国优秀高等教育研究机构”称号。科研处被评为“全国高校科技管理先进单位”
        “全国普通高校科研管理（自然科学类、人文社会科学类）先进集体”“全国高校科技管理先进团队”。
        2017年，学校被评为教育部全国第二批深化创新创业教育改革示范性高校。\n\n

    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="NullString">Null</string>
    <string name="NotFill">未填写</string>


    <!--EditText提示文字-->
    <string name="ETfeedBack">说点什么吧~我们会做得更好~</string>
    <string name="ETname">请输入您的真实姓名 （示例：张三）</string>
    <string name="ETnation">请输入您的民族 （示例：汉族）</string>
    <string name="ETjob">请输入您的职称，（如果没有请填"无"）（示例：助教）</string>
    <string name="ETPlaceOfBirth">请输入您的籍贯 （示例：广西桂林）</string>
    <string name="ETHighestEducation">请输入您的最高学历 （示例：本科）</string>
    <string name="ETHighestOffering">请输入您的最高学位 （示例：学士）</string>
    <string name="ETJobCandidates">请输入您的毕业院校，示例：广西师范大学）</string>
    <string name="ETTelephone">请输入您的联系电话。</string>

    <string name="GxnuRulesText">
        广西师范大学规章  师政〔2015〕1 号\n\n
        序  言\n\n
        广西师范大学的前身是广西省立师范专科学校，1932 年创 办于桂林。1936 年并入广西大学，1941 年重建广西省立师范专 科学校，1942 年更名为广西省立桂林师范学院，1943 年升格为 国立桂林师范学院，1946 年迁址南宁，1947 年改名为国立南宁 师范学院，1950 年再次并入广西大学并迁回桂林。1953 年广西
大学在全国高校院系调整中奉令停办，以原广西大学文教学院、
理学院的部分教师及师范专修科全体学生为基础组建广西师范 学院，1983 年更名为广西师范大学。
学校坚持弘文励教的办学传统，以培育英才、传承文明为使
命，追求卓越，厚生益众，推动社会进步，建设国内先进、国际 知名、教师教育特色鲜明的教学研究型地方综合性大学。
\n\n
        第一章   总  则\n\n
        第一条  为保障学校依法办学，建立以党委领导、校长负责、
教授治学、民主管理、社会参与为基本治理结构的中国特色现代
大学制度，维护师生员工合法权益，促进学校科学发展，依照国
家有关法律法规及教育部相关规定，结合学校实际，制定本章程。\n\n
第二条  学校名称为广西师范大学(简称：广西师大。英文 名称：Guangxi  Normal  University，英文名称缩写：GXNU)。
 学校设有三个校区：王城校区（桂林市秀峰区王城 1 号）、 育才校区（桂林市七星区育才路 15 号）、雁山校区（桂林市雁山 区雁中路 1 号）。注册地址为桂林市育才路 15 号、王城 1 号。学 校互联网官方网址：http://www.gxnu.edu.cn。
\n\n第三条 学校为非营利性事业单位，具有独立法人资格，依 法独立享有民事权利、承担民事义务。
\n\n第四条  学校以人才培养、科学研究、社会服务、文化传承 创新为基本职能。
\n\n第五条  学校坚持社会主义办学方向，立足广西，面向全国， 辐射东盟，服务地方经济社会发展。
\n\n第六条  学校的主要教育形式是全日制学历教育，学历教育 以本科生教育和研究生教育为主。同时开展非学历教育，提供终身教育服务。
\n\n
        第二章   举办者与学校\n\n
        第七条  学校由广西壮族自治区人民政府举办，广西壮族自 治区教育厅为学校教育行政主管部门。
\n\n第八条  学校举办者监督学校贯彻执行国家法律法规和政 策的情况，指导学校的办学方向，监督和规范学校办学行为，按
照国家有关规定任免校长以及其他应由举办者任免的人员，监
督、考核和评估学校办学水平和办学质量，依法对学校的经费使 用进行监督。
\n\n第九条  学校举办者依法保障学校自主办学、自主管理，保 障学校办学经费的稳定来源和增长，提供必备的办学保障条件和 必要的政策支持。履行法律规定的其他义务。
\n\n第十条   学校享有下列权利： （一）依照法律法规和本章程自主办学，管理学校内部事务， 拒绝任何组织和个人对教育教学活动的非法干涉； （二）按照国家有关政策招收、管理和培养学生，实施奖励 或者处分，对学生颁发相应的学业证书、学位证书；  （三）自主制定人才培养计划、科学研究计划，组织实施教 学科研和社会服务活动； （四）依法聘用和管理教职工，实施奖励或者处分； （五）依法自主开展与国（境）内外大学、研究机构的交流 合作； （六）依法自主管理和使用学校的资产和经费，依据国家事 业单位收入分配政策自主确定内部收入分配；     （七）法律、法规规定的其他权利。
\n\n第十一条  学校履行下列义务： （一）贯彻党和国家的教育方针，执行国家教育教学标准， 保证教育教学质量； （二）以立德树人为根本任务，着力培养信念执着、品德优 良、具有创新精神和创新能力的高级专门人才； （三）建立教职工发展制度，建设师德高尚、业务精湛、结 构合理、充满活力的高素质教职工队伍； （四）维护教职工和学生的合法权益，依法建立师生员工权 利保护和救济机制；
（五）公正评价学生在校期间的学业及操行，为学生及其家 长了解学生的学业成绩及其他有关情况提供必要的便利； （六）依法实行校务公开，接受师生员工和社会的监督； （七）法律、法规规定的其他义务。
\n\n
        第三章   学  生 \n\n
        第十二条 学生是指被学校依法录取、取得入学资格，具有 学校学籍的受教育者。
        \n\n第十三条 学生享有下列权利： （一）按规定条件和程序，公平接受教育，组织和参加校内 外活动，平等使用学校提供的教育教学资源；     （二）在思想品德、综合素质、学业成绩等方面获得公正评 价，达到学校规定学业标准时获得相应的学业证书、学位证书， 公平获得各级各类表彰奖励、学习深造的机会； （三）按国家及学校规定，申请奖学金、助学金及助学贷款；  （四）知悉学校改革、建设和发展及关涉切身利益的重大事 项，依法参与民主管理；  （五）对学校给予的表彰或处分决定有异议，依照规定向学
校、教育行政部门提出申诉，对学校、教职工侵犯其合法权益的 行为，提出申诉或依法提起诉讼； （六）法律、法规和学校规定的其他权利。
\n\n第十四条  学生履行下列义务： （一）遵守社会公德和学生行为规范，尊敬师长，养成良好 的思想品德和行为习惯；（二）遵守学校规章制度，努力学习，完成学业，提升综合 素质； （三）按规定缴纳学费、住宿费等各项费用，偿还助学贷款；
（四）爱护并合理使用教育教学设备和生活设施； （五）珍惜和维护学校名誉，维护学校利益； （六）法律、法规和学校规定的其他义务。
\n\n第十五条  学校为在学习和生活中遇到特殊困难的学生提
供必要的帮助；对取得突出成绩和为学校争得荣誉的学生集体或 个人给予表彰奖励；对违法违纪违规学生进行处理。
\n\n第十六条 在学校学习、培训的各类非学籍的受教育者，其权
利义务由受教育者与学校按照平等自愿的原则依法另行约定。外国 留学生依照本章规定享有权利和履行义务，国家另有规定的除外。
\n\n

        第四章   教职工\n\n
        第十七条 学校教职工由教师、其他专业技术人员、管理人 员和工勤人员等组成。
\n\n第十八条 学校依法依规聘任（用）各类人员，对教职工定
期进行考核，考核结果作为对各类人员聘任（用）、晋升、解聘、 确定绩效工资和奖惩的依据。
\n\n第十九条 学校教职工享有下列权利： （一）公平获得工作及学习深造的机会； （二）依法依规获取薪酬及其他合法的福利待遇；
（三）在品德、能力和业绩等方面获得公正评价，公平获得 各类奖励及荣誉；     （四）依据有关规定合理使用学校的公共资源；
（五）知悉学校改革、建设和发展及关涉切身利益的重大事 项，参与学校的民主管理；
  （六）就纪律处分、福利待遇等事项表达异议和提出申诉；
 （七）法律、法规和学校规定的其他权利。
\n\n第二十条  学校教职工履行下列义务：   （一）贯彻执行党和国家的教育方针，忠诚教育事业；
（二）遵守学校规章制度，自觉履行学校规定的岗位职责；
 （三）恪守职业道德，爱岗敬业，勤奋工作；
  （四）尊重和爱护学生，教书育人，管理育人，服务育人， 促进学生全面发展；    （五）接受学校对其工作的考核评估和监督；  （六）珍惜和维护学校名誉，维护学校利益；  （七）法律、法规和学校规定的其他义务。
\n\n第二十一条  学校对在教育教学、科学研究、管理服务等方 面做出突出成绩的教职工给予表彰奖励，对违法违纪违规教职工 进行处理。
\n\n第二十二条 外聘教师、在站博士后等其他教育工作者，在
学校从事教学、科研、进修活动期间，依据法律规定、政策规定、
学校规定和合同约定，享受相应的权利，履行相应的义务，学校 为其提供必要的条件和帮助。
\n\n

        第五章  治理体系\n\n
        第一节 领导体制机制\n\n
第二十三条 学校实行党委领导下的校长负责制，校长为学 校法定代表人。
\n\n第二十四条 中国共产党广西师范大学委员会（以下简称 “学校党委”）是学校的领导核心，履行党章等规定的各项职责， 把握学校发展方向，决定学校重大问题，监督重大决议执行，支
持校长依法独立负责地行使职权，保证以人才培养为中心的各项
任务完成。其职责主要是：
（一）宣传和执行中国共产党的路线方针政策，坚持社会主 义办学方向； （二）按照党要管党、从严治党的方针，加强学校党组织的
思想建设、组织建设、作风建设和制度建设，充分发挥学校基层 党组织的战斗堡垒作用和党员的先锋模范作用；
（三）讨论决定事关学校改革发展稳定及教学、科研、行政 管理中的重大事项和基本管理制度；
（四）讨论决定学校内部组织机构的设置及其负责人的人
选，按照干部管理权限，负责干部的选拔、教育、培养、考核与
监督，依照有关程序推荐校级领导干部和后备干部人选，加强领
导班子建设、干部队伍建设和人才队伍建设，做好老干部工作；
 （五）领导学校思想政治工作和德育工作，加强大学文化建 设，维护学校安全稳定，促进和谐校园建设； （六）领导学校党的纪律检查工作，落实党风廉政建设主体 责任，推进惩治和预防腐败体系建设； （七）领导学校工会、共青团、学生会等群众组织和教职工 代表大会， 做好统一战线工作； （八）讨论决定其他事关师生员工切身利益的重要事项。
        \n\n第二十五条 党委书记主持党委全面工作，负责组织党委重
要活动，协调党委领导班子成员工作，督促检查党委决议贯彻落
实，主动协调党委与校长之间的工作关系，支持校长开展工作。
\n\n第二十六条 校长为学校主要行政负责人，全面负责学校的
教学、科研和行政管理工作。副校长、总会计师按照分工协助校 长工作。校长的主要职权是：    （一）组织拟订和实施学校发展规划、基本管理制度、重要
行政规章制度、重大教学科研改革措施、重要办学资源配置方案， 组织制定和实施具体规章制度、年度工作计划； （二）组织开展教学活动、科学研究和思想品德教育，做好 学校安全稳定和后勤保障工作；    （三）组织拟订和实施内部组织机构的设置方案，按照国家
法律和干部选拔任用工作有关规定，推荐副校长人选，任免内部 组织机构的负责人；    （四）组织拟订和实施学校人才发展规划，负责教师队伍建
设，聘任与解聘教师以及内部其他工作人员，对学生进行学籍管 理并实施奖励或者处分，开展招生和就业工作；
（五）组织拟订和实施学校重大基本建设、年度经费预算等 方案，加强财务管理和审计监督，管理和保护学校资产；
（六）组织开展学校对外交流与合作，依法代表学校与各级 政府、社会各界和境外机构等签署合作协议，接受社会捐赠；
（七）向党委报告重大决议执行情况，向教职工代表大会报
告工作，组织处理教职工代表大会、学生代表大会、研究生代表
大会、工会会员代表大会和团员代表大会有关行政工作的提案，
支持学校各级党组织、民主党派基层组织、群众组织和学术组织 开展工作；
（八）其他需要由校长决定的重要事项和法律法规规定的其 他职权。
\n\n第二十七条   学校通过党的委员会全体会议（以下简称“全 委会”）、党的委员会常务委员会（以下简称“常委会”）会议、校 长办公会的形式对相关事项进行决策。
\n\n第二十八条   党委实行集体领导与个人分工负责相结合，坚
持民主集中制，集体讨论决定学校重大问题和重要事项，领导班 子成员按照分工履行职责。 学校每学期至少召开一次全委会，如遇重大情况可以随时召
开。学校常委会在全委会闭会期间，履行全委会的职能，主持学
校党委工作，讨论决定党委领导职责范围内的重大事项。讨论决
定重大问题和重要事项时，党委书记、校长一般应同时参加会议。
全委会、常委会会议一般由党委书记召集并主持，党委书记不能 参加会议时，可委托党委副书记召集并主持。
\n\n第二十九条   校长办公会是学校行政议事决策机构，是校长 行使职权的基本形式。校长办公会由校长召集并主持，校长不能 参加会议时，可委托其他校领导召集并主持。 校长办公会主要研究提出拟由党委讨论决定的重要事项方案，
具体部署落实党委决议的有关措施，研究处理教学、科研、行政管
理工作。会议议题由学校领导班子成员提出，校长确定。校长应在 广泛听取与会人员意见基础上，对讨论研究的事项作出决定。 第三十条 中国共产党广西师范大学纪律检查委员会是学校
的党内监督机构，在学校党委和上级纪委的领导下，围绕学校中
心工作，检查党的路线、方针、政策、决议及学校重大决策的执
行情况，协助学校党委加强党风廉政建设和组织协调反腐败工作， 保障和促进学校各项事业的健康发展。
\n\n

        第二节 学术治理结构 \n\n
第三十一条  学校设立学术委员会。学校充分发挥以学术委 员会为核心的学术管理体系在学科建设、专业设置、学术评价、
教学科研、人才培养、师资队伍建设等方面的决策、审议、评定 和咨询权。 校学术委员会设立若干专门委员会。学院（学部）设置院（部） 学术委员会。
\n\n第三十二条  校学术委员会委员由不同学科、专业的教授和 其他具有正高专业技术职称的人员组成，并应当有一定比例的青
年教师。校学术委员会委员、副主任委员、主任委员依据校学术 委员会章程产生。
\n\n第三十三条  校学术委员会是学校的最高学术机构，行使以 下职权： （一）审议或决定学术组织设置及学科资源配置方案； （二） 审议或决定学科、专业及教师队伍建设规划，科学研 究规划，学术交流合作规划；
（三） 审议或决定教学科研成果的评价标准、学位授予标准、 教师职务评聘的学术标准；
（四） 评价学校引进人才、相关聘任或推荐人选的学术水平，
评定（授权评定）或推荐科研基金、科研项目以及教学科研成果 和奖项；
（五）就与学术事务相关的全局性重大发展规划和发展战略， 以及国内外重大项目合作提出咨询意见；
（六）就学校预算、决算中教学、科研经费的安排和使用以 及教学、科研重大项目的申报和资金的分配使用提出咨询意见；  （七）调查认定学术不端行为，裁决学术纠纷，对违反学术 道德规范的行为提出处理意见或建议；  （八）指导和监督学术委员会专门委员会、学院（部）学术 委员会开展工作； （九）审议、评定学术委员会章程规定的以及学校委托的其 他事项。
\n\n第三十四条  校学术委员会下设教学指导委员会、科学研究 指导委员会、教师职务评审委员会等专门委员会。各专门委员会
根据校学术委员会的授权及各自章程开展工作，向校学术委员会 报告工作，接受其指导和监督。
\n\n第三十五条  学校以“教师教育”等若干学科群为基础，根据 学科发展布局、资源配置需要成立学部并设置学部学术委员会。 学部主要职责是推动学科之间相互渗透、交叉和整合，培育
学术高地。学校可根据学科建设发展需要适时对学部进行调整。
 \n\n第三十六条  学院学术委员会统筹管理其所在学院的学术 性事务，负责审议学院科学研究、人才培养、专业设置、专业技 术职务聘任等工作中的重要学术性事项。
\n\n第三十七条 学校依法设立学位评定委员会。校学位评定委
员会是负责学校学位事务的专门机构，依其章程开展工作。校学
位评定委员会按照法律和有关规定负责学位管理、评定、授予等
工作。涉及学位授予学术标准及细则等学位制度整体设计的事 项，应当提交校学术委员会审议。 学院设立学位评定分委员会，根据校学位评定委员会的授权 开展工作。
\n\n

        第三节  教学科研单位\n\n
第三十八条 学校实行以校、院两级管理为主的管理体制。
学校根据人才培养和学科建设的需要设置若干学院，并根据发展
需要适当予以调整。学院可设（置）主要从事教学、科研活动的 系、部、室、所、中心等。学院的职责是：
  （一）认真贯彻落实党和国家的路线、方针、政策，贯彻执
行学校的发展战略、重大决策和规章制度；负责本院的党建与思 想政治工作和教代会、工会、共青团、学生会工作；   （二）制定本院发展、学科建设等规划和管理制度，并组织 贯彻实施；
  （三）组织开展本院的教学、科研、学科、专业建设等工作，
完成学校下达的各类教学、科研等任务，积极推进本院的教学改 革与科学研究，不断提高人才培养质量；
  （四）负责制定本院的师资队伍建设计划及组织开展本院教
师专业技术职务评审资格的推荐工作，不断加强学科队伍建设和 人力资源开发及管理；     （五）负责本院学生的教育与管理并指导毕业生就业工作， 提出年度招生计划建议；
  （六）根据学校的有关规定，管理和使用学校划拨的经费和 资产；   （七）学校赋予的其他职责。
\n\n 第三十九条 学院党委在学校党委领导下开展工作，在本单
位发挥政治核心作用，负责学院党的建设和思想政治工作，保证
并监督党和国家的路线、方针、政策及学校各项决定在本学院的 贯彻执行，支持学院行政班子履行职责。
\n\n 第四十条 院长是学院主要行政负责人，按岗位职责要求全
面负责学院的学科建设、教学科研、队伍建设、行政管理、对外 交流与合作等工作，定期向学院教职工报告工作。
\n\n 第四十一条 党政联席会是学院的决策机构，实行民主集中 制，学院通过党政联席会讨论和决定本单位的重要事项。 第四十二条  学校根据学科建设需要，可设立独立建制的研
究院（所、中心）、重点实验室、教学实验基地等直属机构，承 担相应的人才培养、科学研究、社会服务等任务。
\n\n

        第四节   管理服务机构\n\n

第四十三条  学校按照科学管理的要求和精简、高效的原
则，依法依规设置党政管理机构、直属业务机构，保障教学、科 研、管理等各项工作的开展。
\n\n第四十四条  学校建立健全后勤服务的竞争机制和评估机 制，完善后勤管理和服务体系，提升后勤保障服务质量。
\n\n第四十五条  学校管理与服务机构根据职能分工履行职责，
公布管理权限、管理程序、服务事项等，提高管理效能和服务质 量，接受师生员工的监督。
\n\n第四十六条 学校根据需要设立具有独立法人资格的下属
单位，支持其依照法律法规和章程的规定实行独立运营与管理。
\n\n
        第五节   民主管理机制 \n\n

第四十七条 学校坚持民主管理，建立民主协商机制，支持
和保障师生员工参与学校决策、执行和监督，依靠师生员工推动 事业发展。
\n\n第四十八条 学校教职工代表大会（以下简称“学校教代 会”）是学校教职工依法参与学校民主管理和监督的基本形式。 学校教代会遵守国家法律法规，在学校党委领导下开展工作，依 法依规履行职责。
学校教代会每学年至少召开一次全体代表会议，校长向大会
报告学校工作。与教职工利益直接相关的福利、校内分配实施方 案等重大事项须提交学校教代会讨论通过。
\n\n第四十九条 学生会、研究生会是学生自我服务、自我管理、
自我教育的主体组织，在学校党委的领导下和共青团组织的指导 下，依照各自章程开展工作。
学生代表大会、研究生代表大会是学生参与学校民主管理的
重要组织形式，学生会、研究生会委员须通过代表大会选举产生。
\n\n第五十条 校工会是学校党委和上级工会领导下的教职工
自愿参加的群众组织，按照《中华人民共和国工会法》和《中国
工会章程》开展工作，履行职责，参与学校管理和监督。分工会 在校工会的指导下负责所在学院（单位）的工会日常工作。
\n\n第五十一条 学校共青团在学校党委和上级团组织的领导
下，按照《中国共产主义青年团章程》开展工作，发挥共青团职能。
\n\n第五十二条 校内各民主党派组织及社会团体按照各自章
程开展工作，参与学校民主管理、民主监督，其成员在本职岗位 上为学校改革发展建设事业发挥作用。\n\n
        第六章   财务与资产 \n\n

第五十三条  学校经费来源以财政拨款为主、多渠道筹措办
学经费为辅。学校依法拓展办学经费来源渠道，鼓励和支持校内 各单位面向社会筹措办学经费，获取社会支持。
\n\n第五十四条  学校实行“统一领导、集中核算、分级管理” 的财务管理体制，按“量入为出、收支平衡”原则推行全面预算管
理。建立健全财务管理、经济责任、绩效评价、审计监察制度， 完善内部控制与考核监督体系。
\n\n第五十五条 学校依据国家法律法规和规章制度收取学费 和其他费用。
\n\n第五十六条 学校坚持勤俭办学方针，科学配置资源，提高 资金使用效益，建设节约型校园。 \n\n第五十七条  学校按照法律法规等相关规定实行政府采购。

\n\n第五十八条 学校建立健全资产管理制度，优化资源配置，
提高资源使用效益，实现资产保值增值。学校依法管理和保护校 名、校誉、学校知识产权等无形资产，维护学校的合法权益。
\n\n第五十九条 学校支持校办产业深化管理体制改革，建立现 代企业制度。\n\n

        第七章 社会服务与合作 \n\n

第六十条  学校利用办学资源和办学优势主动对接国家和 地方经济社会发展需求，鼓励科研成果转化，加强与各级政府、
地区及企事业单位的沟通与合作，大力推动协同创新，为国家及 地方的经济发展和社会繁荣提供服务和支撑。
\n\n第六十一条  学校根据需要，发起、组织、参加或退出国际 和国内有关教育或科研的联盟及合作组织，广泛开展协同合作， 促进学校与社会发展。
\n\n第六十二条  学校主动及时向社会发布办学信息。
\n\n第六十三条  学校设立理事会。理事会是学校面向社会、开 放办学的咨询机构，依其章程对学校发展战略规划、学科建设、 人才培养、科学研究及社会服务等重要事务提出咨询意见。
\n\n第六十四条 学校校友总会是学校依法注册成立的由校友
自愿组成的非营利性社会组织。学校鼓励和支持海内外校友成立 校友分会，各校友分会在校友总会指导下开展工作。 校友是指曾在学校就读、进修或培训的学生、学员，以及在 学校工作过的教职工。
\n\n第六十五条  学校依法注册成立教育发展基金会，致力于加
强学校与国内外各界的联系和合作，筹措资金，推动学校教育事 业的发展。
教育发展基金会依据其章程开展工作，接受学校、政府、社 会和捐赠者的监督。

        第八章 校训、学校标识、校庆日 \n\n

第六十六条  学校校训是：尊师重道，敬业乐群。
\n\n第六十七条 学校标准色色值为：Ｃ30 Ｍ100。
 \n\n第六十八条  学校校徽包括徽志和徽章。
学校徽志是双圆套圆形徽标，中间是由独秀峰和王城校区正门 组成的图案，图案上方套内圆环，下方有“1932”字样，代表学校建 校时间；外环左上方是“广西师范大学”中文手书体，外环右上方是 “GUANGXI NORMAL UNIVERSITY”的英文大写。
学校徽章为教职工和学生佩戴的有中文手书体校名的长方 形或圆形证章。
学校校名中文手书体采用著名书法家伍纯道教授题写的手书体。
\n\n第六十九条 学校校旗为长方形旗帜，旗面颜色采用学校标
准色，中央分别印有白色校名中文全称、校名英译全称和校徽。
 \n\n第七十条 学校校歌是《育才之歌》。 第七十一条 学校校庆日为 10 月 12 日。
        第九章   附   则 \n\n
第七十二条  本章程修订须经教职工代表大会讨论和校长
办公会审议，由学校党委常委会审定，经校长签发报广西壮族自 治区教育厅核准并报教育部备案。
\n\n第七十三条  本章程是学校运行的基本规范，校内其他规章 应依据本章程制定、修改，不得与本章程相抵触。
\n\n第七十四条  本章程由学校党委常委会负责解释。
\n\n第七十五条  本章程自广西壮族自治区教育厅核准后、学校 公布之日起生效实施。\n\n


    </string>

    <string name="job_strategy_text">
        \u3000\u3000找工作就是一场人才竞技赛，想要获得成功就业，除了自身必备一定的实力外，比别人掌握多一分的找工作技巧与找工作 方法途径，就会赢得多一分的胜利可能，所以不妨来看看找工作技巧和方法有哪些吧！\n\n
        1\u3000\u3000 写出让HR心动的简历
\n\n1、无论你的工作年资有多长，一份好的简历不应该超过3页；如果你的工作年资小于5年，简历绝对不应大于2页，因为面试官花在每页纸上的时间是有限的。
\n\n2、 简历要简约，但绝对不是简陋。“简”，简化与应聘岗位无关的信息内容，而是聚焦雇主关注的核心能力，并突出自己独特的优势或经历。
\n\n3、好的简历段落要清晰，能够一目了然，对于工作的起始年限、服务的企业、担任的岗位等，采用标题式描述法用显著的黑体予以强化。
\n\n4、通过解读招聘启示、理解岗位职责，围绕着招聘岗位的工作内容来陈述自己分阶段积累的工作经验、拥有的软技能，如：人员管理能力、影响力等。
\n\n5、在撰写工作经历时，应采用由近及远、倒叙法描述每一份工作的主要内容和取得的成绩；对于每份工作内容的描述应先笼统后具体，以漏斗型的方式层层描述。
\n\n6、应聘销售或销售管理类岗位，简历上一定注明你负责哪类产品的销售工作，是属于B2C、还是B2B，通常来讲，工业品销售看重应聘者的专业技术背景，而消费品则对应聘者的专业没有过多的限制，毕竟它们与我们的生活息息相关，产品知识比较容易掌握。
\n\n7、简历排版要整齐、简洁，简历书写应遵循“阅读者为王”的原则，因为简历是提供给面试官阅读的！
        \n\n永远要记住：简历绝非一份简单的个人介绍，它是个人档案信息的重要组成部分，千万不要让它成为你档案中的“黑材料”——简历的真实、准确和经得起调查，远比形式重要得多！
        \n\n2\u3000\u3000选择合适的招聘平台

        \n\n现场招聘
\n\n优点：
\n\n1：现场招聘会是一个最直接最现实最热烈的招聘方式。
\n\n2：来到招聘现场。求职者就可以很快速的寻找到自己心仪的企业和职位了。
\n\n3：求职者可以直接和企业面对面交流，面试。不用经过繁琐的步骤，甚至企业会当场拍板录用。
\n\n4：招聘会现场会经常组织一些人力资源方面的专家进行讲座，助力求职者提高求职成功几率。
总的来说，现场招聘会比较直观，求职者和企业可以直接交流，了解更多所需信息，现场进行甄别。
\n\n缺点：
\n\n1：招聘会需要来到招聘现场，可能路程比较远较为不便。
\n\n2：需要打印比较多纸质简历投递。
\n\n3：招聘现场比较多企业，每家企业都有不同的职位需求，需要更用心的选择合适自己的企业和职位。

        \n\n网络招聘
\n\n优点：
\n\n1：网络招聘，获得的信息量较大，可选择的面也很广。
\n\n2：职位按照行业、职位、专业进行了有机的分类，所以能对号入座，很容易找到自己需求的职位。
\n\n3：网络招聘不需要到招聘现场，节约了成本和时间。
\n\n缺点：
\n\n1：企业为了更快招聘到人员可能会把职位和条件包装的完美一些，这样难免就有夸张的成分包含在其中，这样求职者对全面认识企业造成一些困难。有时可能从网上的企业简介上看一个企业各个方面都挺不错的，可真到了面试的时候会发现和网络描述相比差距较大。
\n\n2：缺少互动，信息反馈少。因为缺少与用人单位面对面沟通的机会，求职者在投递简历后便常常陷入被动等待，甚至无法确知自己的简历有没有成功到达招聘人员的简历库，有没有被HR看到。
\n\n3：竞争更加激烈。同样一个职位在网上发布后，人事经理收到的简历比现场招聘会要多，因此可选择面更宽，这一点对求职者来说，意味着要面临的竞争将更加激烈。
一般而言，求职者们都是通过这两个渠道来寻找工作的。大家可以根据自己的寻求来寻找合适的渠道。小编在这里提醒大家，无论什么渠道，都是需要寻找正规，合法的大平台来寻找工作，切勿相信一些黑中介，交保证金等的方式，也需要警惕一些明显高过市场薪酬的岗位，以避免求职陷阱和传销公司，遇到紧急情况请立刻拨打报警电话处理。
        \n\n3\u3000\u3000面试技巧
        \n\n1、带多几份简历前往面试。没有比当被要求提供多一份简历而你却没有更能显示你缺乏准备的事了。带多几份简历，面试你的人可能不止一个，预先料到这一点并准备好会显得你做事正规、细致。
\n\n2、留心你自己的身体语言，尽量显得有活力、对主考人全神贯注。用眼神交流，在不言之中，你会展现出对对方的兴趣。
\n\n3、初步印象和最后印象。最初和最后的五分钟是面试中最关键的，在这段时间里决定了你留给人的第一印象和临别印象以及主考人是否欣赏你。最初的五分钟内应当主动沟通，离开的时候，要确定你已经被记住了。
\n\n4、完整地填妥公司的表格,即使你已经有简历。即使你带了简历来，很多公司都会要求你填一张表。你愿意并且有始有终地填完这张表，会传达出你做事正规、做事善始善终的信息。
\n\n5、紧记每次面试的目的都是获聘。你必须突出地表现出自己的性格和专业能力以获得聘请。面试尾声时，要确保你知道下一步怎么办，和雇主什么时候会做决断。
\n\n6、清楚雇主的需要，表现出自己对公司的价值，展现你的能力。
\n\n7、要让人产生好感，富于热情。人们都喜欢聘请容易相处且为公司自豪的人。要正规稳重，也要表现你的精力和兴趣。
\n\n8、要确保你有适当的技能，知道你的优势。你怎么用自己的学历、经验、受过的培训和薪酬和别人比较。谈些你知道怎么做得十分出色的事情，那是你找下一份工作的关键。
\n\n9、展示你勤奋工作追求团体目标的能力。大多数主考人都希望找一位有创造力、性格良好，能够融入到团体之中的人。你要必须通过强调自己给对方带来的好处来说服对方你两者皆优。
\n\n10、将你所有的优势推销出去，营销自己十分重要，包括你的技术资格，一般能力和性格优点。雇主只在乎两点：你的资历凭证、你的个人性格。你能在以往业绩的基础上工作并适应公司文化吗？谈一下你性格中的积极方面并结合例子告诉对方你在具体工作中会怎么做。
\n\n11、给出有针对性的回答和具体的结果。无论你何时说出你的业绩，举出具体例子来说明更有说服力。告诉对方当时的实际情况，你所用的方法，以及实施之后的结果。一定要有针对性。
\n\n12、不要害怕承认错误，雇主希望知道你犯过什么错误以及你有哪些不足。不要害怕承认过去的错误，但要坚持主动地强调你的长处，以及你如何将自己的不足变成优势。
\n\n13、和过去业绩成就相关的故事，过去的成绩是对你未来成绩最好的简述。如果你在一个公司取得成功，也意味着你可以在其他公司成功。要准备好将你独有之处和特点推销出去。
\n\n14、面试前先自己预演，尝试你会被问及的各种问题和答案。即使你不能猜出所有你可能被问的问题，但思考它们的过程会让你减轻紧张而且在面试时心里有底。
\n\n面试是你整个求职过程中最重要的阶段。成败均决定于你面试时的短短一瞬间的表现。每个人都能够学会怎么出色地面试，而且绝大多数的错误都可以预期并且避免。这就需要求职者多多熟悉求职技巧提高求职成功率。\n\n\n\n
    </string>

    <string name="TalentsTreatment_text">
        第一层次
\n\n1.引进对象\n
中国科学院院士；中国工程院院士；海外著名学术机构院士。
\n2.引进待遇\n
具体面议。\n\n
        第二层次\n\n
1.引进对象\n
（1）入选以下计划或获得下列资助之一者：\n
中国社科院学部委员；国家“万人计划”杰出人才；广西院士后备培养工程人选；国家“千人计划”创新长期项目、外专项目、创业项目人选；教育部“长江学者奖励计划”特聘教授；国家“万人计划”领军人才；国家杰出青年科学基金获得者；海外著名大学（科研机构）终身教授；其他经组织相关专家评估认定的与此类人才称号相当或在学术界有重大影响的著名学者。
（2）获得以下奖项之一者：\n
国家科学技术奖（含国家自然科学奖、国家技术发明奖和国家科技进步奖）一、二等奖（第一完成人）；国家社会科学基金项目优秀成果特别荣誉奖、专著类一等奖（第一完成人）；教育部高等学校科学研究优秀成果奖（人文社会科学）一等奖获得者（排名第一）。
\n2.引进待遇\n
具体面议。\n\n

        第三层次\n\n
1.引进对象\n
国家“万人计划”青年拔尖人才；百千万人才工程国家级人选；国家有突出贡献中青年专家；国家创新人才推进计划中青年科技领军人才；国家优秀青年科学基金项目主持人；教育部国家教学名师；国家“特支计划”青年拔尖人才；教育部“长江学者奖励计划”青年项目人选；国家“青年千人计划”人选；全国文化名家暨“四个一批”人才；八桂学者；中国科学院“百人计划”人选；海外著名大学（科研机构）教授；其他经学校组织相关专家评估认定的与此类人才称号相当的优秀学者。
\n2.引进待遇\n
（1）一次性给予180-220万，其中：\n
①安家费：90万元。\n
②住房待遇：学校提供购买校内房源1套；或享受30万元住房补贴。\n
③科研启动费及工作用房：除广西壮族自治区给予自然科学类20万元、人文社科类10万元科研补助经费外，学校配套自然科学类80万元，人文社科类50万元，提供独立工作用房及科研实验用房。\n
（2）薪酬：除广西壮族自治区给予人才个人10万元/年、其所带科研创新团队5万元岗位津贴外，学校给予年薪50万元（不含教学科研奖励）。\n\n

        第四层次\n\n
1.引进对象\n
A类漓江学者；国务院政府特殊津贴专家；中国青年科技奖获得者；自治区特聘专家；自治区优秀专家；其他经学校组织相关专家评估认定的与此类人才相当的优秀学者。\n
2.引进条件\n
A类漓江学者须满足以下条件：\n
（1）能从事教学科研一线工作，胜任核心课程讲授任务；自然科学和工程技术学科的应聘者原则上年龄在45周岁以下，人文社科类的应聘者原则上年龄在50周岁以下；具有正高职称，并有博士学位。\n
（2）近5年，业绩成果须达到如下条件中的任2项：\n
①主持国家级科研一般项目1项，且完成国家级科研一般项目1项；或主持国家社科基金重大招标项目；或主持国家自然科学基金重大项目或国家科技重大专项项目；或在国外主持重大科研项目。\n
②人文社科类：以第一作者署名在《中国社会科学》发表学术论文2篇；或SSCI前50%期刊收录论文3篇；或在我校论文奖励期刊名录认定的A类权威期刊上发表本专业高水平学术论文3篇（音乐、美术学科2篇）；或被《新华文摘》和《中国社会科学文摘》全文转载（或3000字以上），转载的学术论文3篇，艺术、体育学科论文被《人大复印资料》转载3000字以上可视同；或个人美术、摄影作品入选国家级美术、摄影展获得银奖（二等奖）以上或个人参加国家级音乐、舞蹈比赛获得银奖（二等奖）以上或个人参加国家级体育比赛进入前3名。
  理工科类：以第一作者或第一通讯作者署名在SCI分区表中列为二区的期刊上发表学术论文（以中科院文献情报中心发布的大类分区表为准，下同）至少4篇。
\n③获得国家级教学成果奖二等奖以上（含二等奖）奖励1项，或教育部、科技部科研成果类二等奖以上（含二等奖）奖励1项，以上获奖排名均为第一。\n
3.引进待遇\n
（1）一次性给予120-140万，其中：\n
①安家费：70万元。\n
②住房待遇：学校提供购买校内房源1套；或享受20万元住房补贴。\n
③科研启动费及工作用房：除广西壮族自治区给予的资助外，学校配套自然科学类50万元，人文社科类30万元，视工作需要提供工作用房。\n
（2）薪酬：年薪30万元（不含教学科研奖励）。\n\n

        第五层次\n\n
1.引进对象\n
B类漓江学者；广西高校引进海外高层次人才“百人计划”人选（需达到本层次所述的引进条件）；其他经学校组织相关专家评估认定的与此类人才相当的优秀学者。\n
2.引进条件\n
B类漓江学者需满足以下条件：\n
（1）能从事教学科研一线工作，胜任核心课程讲授任务；原则上年龄在45周岁以下，有博士学位和正高职称。近5年，业绩成果须达到如下条件中的任2项：\n
①主持1项以上国家级科研项目和主持并完成1项省部级科研项目；或在国外主持重要科研项目。\n
\n②人文社科类：以第一作者署名在《中国社会科学》发表学术论文1篇；或在我校论文奖励期刊名录认定的A类权威期刊上发表本专业高水平学术论文1篇；或被《新华文摘》和《中国社会科学文摘》全文转载（或3000字以上），转载的学术论文，艺术、体育学科论文被《人大复印资料》转载3000字以上可视同；或个人美术、摄影作品入选国家级美术、摄影展获得铜奖（三等奖）以上或个人参加国家级音乐、舞蹈比赛获得铜奖（三等奖）以上或个人参加国家级体育比赛进入前6名。
  理工科类：以第一作者或第一通讯作者署名在SCI分区表中列为二区的杂志上发表学术论文（以中科院文献情报中心发布的大类分区表为准，下同）至少4篇；或作为第一完成人获得国家发明专利授权6项。
③获得省级政府科技进步奖、自然科学奖、技术发明奖、社科优秀成果奖一等奖1项或二等奖2项，以上获奖排名均为第一。\n
3.引进待遇\n
（1）一次性给予75-95万，其中：\n
①安家费：50万元。\n
②住房待遇：提供租住校内周转房；或按照教授15万元，博士10万元标准享受住房补贴。\n
③科研启动费及工作用房：自然科学类30万元，人文社科类15万元，视工作需要提供工作用房。\n
（2）薪酬：工资、福利、绩效等按国家、自治区、学校的相关规定执行。\n
\n（3）对于B类漓江学者，在引进时若无正高职称，到校工作后5年内可享受专技四级的工资待遇，其正高职称资格、任职年限、入岗年限以实际取得及上级正式审批为准；5年后如未评上正高职称，则按照当时实际评聘的职称给予相应的待遇。\n\n


        第六层次\n\n
1.引进对象\n
紧缺教授；海外名校博士；博士生导师；省部级以上重点学科带头人。\n
2.引进条件\n
（1）紧缺教授指学校现有学科师资中没有正高职称的教师。紧缺教授年龄不超过50岁，具有博士学位，且近5年，业绩须满足以下条件：\n
①主持并完成省部级以上科研项目；或获得省部级以上教学科研成果奖奖励（凭奖励证书，排名前五）；\n
②人文社科类：以第一作者署名在我校奖励期刊名录认定的A类重要期刊上发表本专业高水平学术论文至少2篇。\n
  理工类：以第一作者或通讯作者署名在SCI、EI期刊收录的杂志上发表论文6篇；或以第一作者或通讯作者署名在SCI分区表中列为二区的杂志上发表论文1篇；或以第一作者署名发表的单篇论文被SCI引用20次以上；或以第一完成人获得2项及以上国家发明专利授权并被开发转化、且每项成果年产值1000万元以上，或以第一完成人获得1项国家发明专利授权并被开发转化、且成果年产值2000万元以上。
\n（2）海外名校（世界排名前200强，按上海交通大学高等教育研究院《世界大学学术排名》标准）毕业的优秀博士（不超过40岁），且近5年业绩须满足以下条件：
有科研工作经历；人文社科类：以第一作者署名在我校奖励期刊名录认定的A类权威期刊上发表本专业高水平学术论文1篇。理工科类：以第一作者、独著、通讯作者发表SCI一区发表论文1篇。\n
3.引进待遇\n
（1）一次性给予60-80万，其中：\n
①安家费：40万元。具有博士生导师资格或为省部级以上重点学科带头人的，安家费为45万元。属于学校重点建设的特色优势学科的，安家费为45万元。\n
②住房待遇：提供租住校内周转房；或按照教授15万元，博士10万元标准享受住房补贴。\n
③科研启动费：自然科学类20万元、人文社科类10万元。\n
（2）薪酬：工资、福利、绩效等按国家、自治区、学校的相关规定执行。\n
（3）对于引进的海外名校博士，在引进时若无职称，到校工作后5年内可享受专技六级的工资待遇，其职称资格、任职年限、入岗年限以实际取得及上级正式审批为准；5年后如未评上副高职称，则按照当时实际评聘的职称给予相应的待遇。\n


        第七层次\n\n
1.引进对象   \n
博士；博士后（能从事教学科研一线工作，胜任核心课程讲授任务；年龄原则上在40周岁以下）；具有博士学位的教授、副教授。\n
2.引进待遇\n
（1）一次性给予35-60万，其中：\n
①安家费：20万元～35万元。\n
②住房待遇：提供租住校内周转房；或按照教授15万元，博士10万元标准享受住房补贴。\n
③科研启动费：自然科学类10万元，人文社科类5万元。\n
（2）薪酬：工资、福利、绩效等按国家、自治区、学校的相关规定执行。\n
（3）对于引进的博士，在引进时若无职称，到校工作后5年内可享受专技七级（副教授）的工资待遇，其职称资格、任职年限、入岗年限以实际取得及上级正式审批为准；5年后如未评上副高职称，则按照当时实际评聘的职称给予相应的待遇。\n\n\n

        各层次人员享受的其他待遇\n\n
（一）到校工作均可入事业编制。\n
（二）同时引进到学校工作且具有博士学位的夫妻双方，安家费增加5万元/人。\n
（三）引进上述第一至第六层次人才（B类漓江学者及以上）的配偶予以安排工作；引进第七层次人才的配偶，根据学校岗位情况，对具有硕士及以上学位的予以推荐安排工作。\n
（四）学校协助妥善解决引进人才子女义务教育阶段的入学问题。\n\n

师资博士后引进待遇\n
1.住房待遇：学校提供住宿。\n
2.科研启动和会议费：科研启动费1.5万元，学术交流会议费0.6万元。\n
3.薪酬：18万元/年。\n\n

        其他福利待遇\n\n
优越的居住环境。学校地处“山水甲天下”的国际旅游城市和国家首批历史文化名城——桂林。桂林是我国重点风景游览城市和园林城市，是全国空气质量最好的内陆城市之一，是“中国十大最有幸福感城市”之一。桂林是连接西南、华南、中南最便捷的国际旅游综合交通枢纽，和“3小时区域性国际航线”——3小时可到达亚洲主要城市，是中国—东盟自由贸易区的门户城市之一，“一带一路”和黔粤湘桂交界重要的联接点。
\n\n美丽的工作环境。学校王城校区（靖江王府）是桂林的“城中城”，是广西历史上最早的文化教育中心，文脉延续和传承了1000多年，是国内首个达到5A景区标准的大学校园。育才校区位于桂林市七星区，环境优美周边交通便利，地理条件优越，距桂林市最著名的综合性生态公园——七星公园仅5分钟车程，离桂林市城徽公园——象山公园仅8分钟车程，周边有比较舒适成熟的楼盘小区。雁山校区坐落在桂林市雁山新城区，我校前身广西省立师范专科学校就创办于雁山。雁山区是桂林大学城的中心区，汇集了7所大中专院校，是桂林旅游胜地休闲战略重心、是宜学宜研宜居宜业的科教旅游新城区，周边也有相应的楼盘小区供选择。
\n\n优厚的政策待遇。优秀的博士毕业生，可直接聘任到七级专业技术高级岗位（或享受相应副高级岗位待遇）；特别优秀的，可直接聘任到四级专业技术高级岗位（或享受相应正高级岗位待遇）。工作一年后，符合有关要求和破格条件的，可直接申报评审副高级及以上专业技术资格。首次聘期结束后，按照其取得的专业技术资格重新设岗。
\n\n高水平的出版资源。学校出版社（广西师范大学出版社）位列中国大学出版社前10名，在地方大学出版社中排列榜首，将优先为学校教师出版高水平的系列教材和著作。
\n\n广泛的国际交流与合作。学校现与40多个国家和地区的200多所高校及机构建立了合作交流关系，在海外设有3所孔子学院，为教师海外研修、访学和开展合作研究等提供丰厚的国际资源。
\n\n优质的子女教育。学校提供从幼儿园、小学到中学的优质教育资源，解决教职工子女的入托、入学之忧。
\n\n广西师范大学实验幼儿园：自治区示范幼儿园。
\n\n广西师范大学附属小学（卓然小学）：一流的教学软硬件设施，桂林市优质民办教育品牌学校。学校着力打造“卓雅”文化，培养中西合璧、形象雅，语言雅，行为雅和品位雅的学生。
\n\n广西师范大学附属外国语学校：荣获“清华大学新百年领军计划”和“北京大学中学校长实名推荐”资质学校，以及“全国教育系统先进集体”等称号，校风好、声誉佳、是全国知名外国语学校，近三年一本率超过92%，最高达97.5% 。
\n\n广西师范大学附属中学：首批示范性普通高中、自治区素质教育水平一级甲等学校。2017年高考文科一本率达78.6%，理科一本率66%。\n\n\n\n




    </string>


</resources>
